有冇九方狗入黎講兩句？

曾經喺千禧年一度大熱過嘅九方輸入法
果班用家家下都應該係全職做緊野了
係咪唔識打字了？

汪。

10/10

最仆街既就係,windows每升一次version
隻舊版九方就作廢要買過隻新
梁立人 你隻共狗死全家吧

放心，復牌失敗，legal四圍出動搵食，過一排正式收皮

以前會諗點解五筆咁好用啲人要用九方

五筆太慢 要噤太多制
你打簡單字就冇問題
一打d 多筆劃少少嘅字就噤到豬閪咁
以前啱啱有touch mon 果陣
我部電話有得touch 速成
快過人地打五筆打到死死下
係咁噤好似好型 但出字太慢

番工唔使打中文字

九方快上手呀；不過專利冇咗，應該好快收皮

做咩工要打字咁慘豬

轉左win10之後唔想買就去左學倉頡